（揸車撚）罰分上堂一問

全能既連登巴打
想問下
我比人罰左12分 寄左封信黎要我上堂 但黎緊一年唔揸車
可唔可以唔去堂？會唔會停牌？

推

冇人比人扣過分？

冇人知？

冇人罰過
得你比人罰分
影衰連登

強制

一定要上堂，仲要指定日期前上左。
如果唔係就要上庭罰錢，但都要去上堂